衝擊嘅意義何在？

我唔係好明前線呢班人衝擊的意義何在？打爛一塊玻璃就能夠衝入去癱瘓政府嘅運作？您哋唔係咁天真嘛～？！

其實您哋識唔識咩叫做「上兵伐謀」架？

〈孫子兵法‧謀攻〉說「是故百戰百勝，非善之善者也；不戰而屈人之兵，善之善者也。故上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城」

自從我哋開始咗呢場政治抗爭以來，我哋嘅所謂「抗爭手法」，咪就是為咗化解當中危害全港市民未來生活福址利益之鬥爭，從而令到相關官員、林鄭問責下台及平息呢場戰爭，要是和平地可讓各方都得益，包括政府以及人民咩？，咁樣做先是「上兵伐謀」。

前線嘅所謂「勇武派」龍蛇混雜，敵我難分，幾時俾警察反滲透派咗幾個卧底趁亂搞事都未知，再講，就算俾你哋衝入立法會又如何？不得民心嘅政治暴力衝擊最終都係會以失敗收場！

所謂「兵者，詭道也」。一場政治革命嘅成功關鍵在於掌握整件事情當中人民意走向的「虛實」，而「上兵伐謀」所攻的實際上是腐敗無能嘅香港政府的心，而不是用在實地戰，而「戰場」在民間而不是在戰地做一些白癡嘅武力衝擊。由689開始去到而家777當政，數次出兵的原意主要是要欲取政治私利，煽惑及 挑撥 香港人對內地高速發展的負面情緒，不斷逐步壓逼香港人發起騷亂甚至暴動，最後當香港警察再無法抗衡高漲嘅反對民情時候，就可以向 中央呈請出動駐港解放軍強行武力鎮壓， 踐踏著更多香港人的屍體，一步一步走向中共權力的最高核心。梁振英而家嘅政治前途就是我推測嘅最好例子。

為咗阻止呢種情況發生，所以我哋香港人一定要識得活用古人的智慧，透過運用「上兵伐謀」之方法，將我哋收集到嘅 民心轉化為選票，將我哋嘅聲音透過網絡發房民意宣傳滲透，用選舉結果令777明白如果再出動警察鎮壓只會百害而無一利，對佢嘅政治前途及施政唔會有任何幫助；反而如果不出動警察，「以正治國」所得之私利更多，這便是老子的「以正治國，以奇用兵」，所以〈孫子兵法‧兵勢〉說「戰勢不過奇正，奇正之變，不可勝窮也。奇正相生，如循環之無端，孰能窮之哉」。這便是孫子之所謂「詭道」。

暴力抗爭和衝擊政府可能解決到市民一時心中嘅怒氣，但卻因此失去咗大部選民嘅 支持，令到整場運動所倡導嘅「和平抗爭」、「我們不是暴徒」等等嘅核心變得蕩然無存和形同虛設， 市民會逐漸選擇傾向支持假扮弱者的林鄭月娥政府，導致整場運動步向失敗告終，呢個絕對唔係我哋想要的結局！

上天賦予我哋成為香港人，並唔係頭我哋自己人打自己人，而係係因爲我哋具備「獅子山精神」，無比嘅勇氣和追求和平平等的決心，呢啲都係我哋香港最珍貴的無形資產，同時亦是中共領導人為何一再維護及偏坦香港嘅其中一個原因。

圍而不攻，齊反送中
攻城為下，攻心為上
不戰而屈人之兵

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底